蕭生要大家幫幫手

開始商業化 不過冇得怪佢既

都免費左咁多年 分享左咁多知識

有心既都會照課既

蕭生連老高都識

希望蕭爺爺開發到app到時可以瘋狂課金

而家d老人都冇信用卡 點課比佢

以佢嘅燈力唔係好想課

靠晒佢撚化老人嫁啦